我覺得冇踢到但一直將將2016歐國盃計入C朗所獲獎項， 係好無恥嘅行為。

1,2016歐國盃c朗拿度踢左24分鐘，就出左場， 贏波關你C朗撚事咩。
2,一直打弱隊上， 差唔多由頭和到尾。 長長打加時。 c朗拿度冇表現。
3,決賽當晚零入球, 有杯唔關你C朗拿度事啦

黐冠唔撚應該計入去

最近歐國聯更不合理， 個冠完全係一味靠黐
1,C朗根本冇踢到外圍賽
2, 對手係弱隊
3, 決賽零入球

如果計佢一生國家獎盃 ，唯一計就係得個2004歐國盃亞軍 。其餘兩個都唔關佢事。朗迷唔好咁無恥OK？

如果鐘意J廢獎既話，仲可以J埋
2006世界盃殿軍

即係佢一生 國家獎盃有兩個

2004歐國盃亞軍
2006世界盃殿軍
J啦

我真係唔明點解啲傻閪成日話要計埋落去， 冇踢梗係唔撚計啦戇鳩。

唔通上年如果利物浦攞咗獎又要計古天奴咩傻閪。 咁巴塞隆拿攞又計唔計古天奴呀戇鳩。

一言驚醒夢中人

我都唔明點解啲人乜撚嘢都要計一餐

認同。

唔知愛朗力會唔會入嚟屌鳩樓主

你冇撚野呀？踢左一分鐘都計啦
你咁講姐係話決賽有份踢先值得計？
咁教練選11+3（換人）條友就夠啦 洗鬼揀23條友
計埋你就真係唔合理

總之入3球就係我朗帶領
貝拿度施華領MVP,明顯大會係比美斯收買

原來係美斯收買？

係，近年搞幾次美洲盃都係條契弟收買足總。

決賽當晚零入球, 有杯唔關你C朗拿度事啦
以後係咪淨係決賽入波嗰個先可以捧盃

場外指揮都當係呀？

無入波唔計, 後備唔計, 乜春都唔計

邊有你咁計架
樓豬

我唔介意全部都唔計， 只要c朗拿度冇咗兩個國家盃冠軍， 我小花可以冇一個歐聯交換。

我覺得2016可以計牙朗，4強真係贏佢1個，只要唔好講咩決賽帶領提子贏波就得
因為我見過最過份嘅係有朗迷話2006係牙朗帶領葡萄牙創下1966以來世界盃最好成績完全當黄金一代兩老同04班波圖幫死嘅騎劫晒功勞肯撚定係00後朗迷冇睇過06世界盃

朗迷又好花迷又好
好想問下你哋點解唔覺得夾硬屈晒功勞比你偶像係件好撚無恥嘅事(阿根廷個情況好講啲，因為除咗亞軍根本冇乜成就)

三個亞軍都冇成就？ 咁撚易入決賽咩

引撚曬班花迷入黎 好正

係成就，但係亞軍價值較低除咗朗迷根本唔會有人想去拗美斯有幾大功勞
相反因為提子屎忽撞棍碌到個冠軍，決賽打咗廿分鐘嘅牙朗有幾大功勞同埋朗迷屈埋0406係牙朗帶領就值得廣泛討論喇

美斯都計06歐聯啦

0406係牙朗帶領？
係個別人球迷講，定係你講？
反而我睇到大部分人都無視咗呢兩場。
我唔係好聽到廣泛會員咁樣講。

我作為美斯球迷都唔會咁樣屈班朗迷。

你唔計兩個c朗冠軍，我咪唔計06歐聯囉